【914】中學生集會

咁啱睇到又無文宣，幫手post上嚟

但呢個就撞咗天水圍遊行，所以就自己衡量一下去邊個啦

五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

自推